有冇人而家食緊Ritalin

呢排啱啱開始食，食緊長效10mg
見到好多人食完之後話成個人變咗好多。我食完係好咗小小咁嘅，但係唔似啲人講到咁犀利。想問一開始較藥係咁定點。

concerta?

點樣變法?

話就算讀一啲艱深嘅書都專注到，但係我而家睇書都仲係成日skip line

no啦咁貴，食唔起
定concerta有效過Ritalin

岩岩開始食食10mg好正常,藥力可能會好細什至冇,之後會慢慢加上去,唔好心急聽醫生話
利伸:concerta 54mg用家

較咗幾耐藥先較到54mg

冇記錯4個月

咁你應該係睇私家？公家兩個月先複診一次

我睇私家,最開頭試藥果陣一星期一次之後兩星期,一個月,而家去到兩個月一次